誠仔可唔可以用錢 玩死一個中產既人生？？

假用條友月薪十萬
得罪左誠仔
誠仔用副身家要玩死佢
玩唔玩得死佢
買起佢公司再炒佢
搞到佢失業
再叫其他公司唔請佢
等佢變失業漢 銀行收返層樓
成世渣兜

誠哥要人公司炒人洗唔洗買起人公司

有咩難度?
你自己都講埋方法出黎

千萬富翁都得啦
高價買曬佢隔離嘅樓
之後想點玩都得

搬屋？

出句聲都收佢皮啦

唱哂做一千蚊紙都掟撚死佢啦

之前先有個post 係對抗國家
依家咁快跌到100k 月薪

咁如果係低一級既富豪
羊獸性 黑底又有錢
誠仔玩得死？

打個電話就完事啦

駛咩搞咁多野

你要知道 誠仔係同領導人果啲溝通
唔同一般富豪
連誠仔個仔 都可以公然笑鳩楊生
唔同level

基本上有法治既地方用錢係唔能夠完全玩得死一個人 但政治就可以

而家啲樓價已經玩緊啦

香港絕對玩得死啦咁

失業拎綜援拎公屋，誠哥阻止到！？

官商

咁都要插手的話，變相係個條友玩返誠哥啦

其實成日睇電影
搵條友做死士
渣架大貨車撞過去
呢招真心屈機？？
直接殺左個中產
都無人查到？？？

人格謀殺

要買通狗會唔比佢投注
唔係一個六合彩就翻身

你翻身未

d 中產有權有勢
唔係咁易wo

佢依家已經玩死左好多中產既人生

一個?!屌你呀?你當誠哥流架